{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100769",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 밤바다"
    },
    "text": "麗水鳳山洞ケジャン通りに位置する麗水バムバダは徒歩3分の距離にあります。 浪漫屋台とケーブルカーまでは5分の距離で便利な位置です。 最近リニューアルを完了したすべての客室はすっきりとしたモダンな雰囲気を誇っています。 駐車場は大型で十分で、駐車の心配はありません。 計27室の客室では、様々な言語でのご案内も可能です。 チェックインの際、予約者のお名前を教えていただければ、スムーズなチェックインをお手伝いいたします。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、画像と実際の客室は異なることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可で、身分証明書がないと入室が制限されます。 退室時間を厳守してください。 決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生する場合があります。 飲食物の処理、汚染注意、分別収集もご協力ください。 毎日予約先着順クーポンイベントを実施しておりますので、ヤノルジャ予約の際に適用されます。 コスパの良い宿として評価されており、社長の親切と清潔な客室は好評を得ています。 暖房が少し残念でタクシーを捕まえるのが難しい点もありますが、静かでリラックスできる場所です。 全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水バムバダはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "麗水バムバダは徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浪漫屋台とケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浪漫屋台とケーブルカーまでは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "麗水バムバダの客室は最近リニューアルを完了し、すっきりとしたモダンな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、麗水バムバダには大型の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室は何言語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "麗水バムバダの客室では様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダのチェックイン時に必要な情報はありますか？",
            "answer": "麗水バムバダのチェックイン時には予約者のお名前が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "麗水バムバダの退室時間は厳守してください。決められた時間以降に退室される場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダでは飲食物の処理や分別収集についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "麗水バムバダでは飲食物の処理や汚染注意、分別収集にご協力をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "麗水バムバダでは毎日予約先着順のクーポンイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "麗水バムバダはコスパの良い宿として評価されており、社長の親切と清潔な客室は好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの暖房についてどのような点が残念ですか？",
            "answer": "麗水バムバダの暖房が少し残念で、またタクシーを捕まえるのが難しいことがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水バムバダの客室でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、麗水バムバダの全ての客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 554
    }
}